懷念軒隊

祝你早日康復冠軍就唔好諗住啦，好快再衝！
YNWA

一正評=一祝福

無人支持軒隊人黎架

善意打破0回覆

多謝